====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ou bien il préférera utiliser les transports en commun , sans doute des autobus , qu ' il faudra en tous cas organiser à l ' usage de ceux qui ne possèdent pas d ' automobile ou ne pourront la conduire .
Tokens having emotion: [ préférera ]
Lemmas having emotion: [ préférer ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ préférera ]
Lemmas having emotion: [ préférer ]
Category of the emotion lemmas: [ amour ]
Total emotion lemma counts: 1

